揾代替品)Evernote 財困陷入死亡邊緣？

仲有咩好用

今年邊有減過價？
我 expire 左都冇買返
佢限device 根本就係自取滅亡

根本唔好用 複雜到阿婆都唔識用

OneNote

大家要快啲備份

Save咗好多野

dropbox paper

唔好搞笑，Google都無心發展

應該等人收購，執就未必

Google Keep
完

apple notes

Notability

琴日收到佢email話40％ off

一直用開apple 備忘錄，加 google keep

重度依賴緊，希望執之前出移民方案
寫野最好用都係Dropbox paper
但web cliping evernote真係太好用

直接用 google documents

再唔係自己起 libreoffice online

Elfinbook

Bear

重來沒我份

深度用家

複雜到啊婆咁款

證明依賴單一供應商，仆街係上黎一定係使用者

我覺得超好用

用google嘢同用windows一樣喎A仔
唔怕比人偷data咩？你啲linux porn咁值錢
用linux緊係自己compile自己寫自己host

起碼唔會汁。。

linux 有冇 porn 我唔知

所以我補充可以自己起 libreoffice online 囉戇鳩仔
點戇鳩仔係要比人侮辱先安樂

iGoogle

你咪就係比人侮辱嘅戇鳩仔
你老母塊閪同Windows一樣比人屌到反晒皮

邊及 D 戇鳩仔又屌 windows 又要用

其實呢個Ok 好用，係微軟個速度唔太快，要Sync

啱，利申用mac

Notion

有冇人用one note

認同，用落有啲唔夠爽

買電話都會跟機有呢個垃圾app, 即刪

1年42美果個優惠？

Apple note 已秒佢，之前有用開

我上年買應該平過$200

今日又裁員鳥

免費係咁上下啦
我依家每次爆5bg就backup返去電腦，夠穩定功能ok多就可以了
傳說俾錢用戶會快過光速

用 apple 野都係屌住用

頂， 我日日都用

咪呀

google keep

轉用one note 算

用linux就屌住用要自己compile

唔撚係掛
仲有D咩software可以好似evernote咁And機iPhone win 10都用得又可以同步

抵撚死架喎，啲限制越黎越多，課過金都決定唔續

Evernote最好用嘅係佢個search功能，唔好同我講咩Google doc，佢唔係專for notes用，onenote對於searching又係廢廢哋，onenote層數都唔夠，evernote起碼有兩層，最勁都係evernote，我暫時搵唔到一個筆記軟件係好似佢咁勁

即係屌自己，邊個會咁撚戇鳩？

未有 evernote 之前 D 人用乜？

【侍產假】張宇人指「一天都不應該有」：以前我們無又如何？ 斥勞方無止境苛索

張宇人認為侍產假「一日都不應該有」，並以他年輕時的年代舉例：「我上次3天也反對，很多人都罵我無良的，是嗎？當然我已經生了小孩，現在我的女兒、媳婦也生了，你可以說我根本享受不了，當然什麽都反對，但我們年紀時是怎樣？以前我們沒有侍產假又如何？以前我們太太沒有產假又如何？」

曾任立法局、市政局、區議會「三料議員」的莫應帆，在節目內批評張宇人與時代脫節：「你的腦筋不是跟時代轉變，仍在說他在當父親的時候怎樣，不是太落後了嗎？說得難聽一些，相隔一條深圳河的中國大陸也進步，也有侍產假，我們經常覺得落後的地方也進步了。」

你即將進入內容農場：

要繼續嗎？若是感到厭煩，放棄也是一種選擇啊。

你係張宇人？

不過算啦，前嗰幾年evernote咪又係炒人，到而家都重係無事，就算係wiki平時都會有財困，佢一唔夠錢就會叫人捐錢，如果唔係wiki晨早執咗，何況evernote有成兩億用戶，唔使擔心咁多

冇人答到唔用evernote可以轉乜app

佢執咗先再諗都未遲啦，一定會有代替品嘅，放心繼續用啦，話唔定用多幾年又會有新嘢出o架啦

Notion 真心正

git

lm

iA writer 連 Dropbox / iCloud
用 markdown 仲爽

點 backup

我需要一隻可以iOS Mac sync 嘅app 啊
仲要有built-in checklist, reminder 呢啲嘢啫，好難揾

而家試下notion

如果你 Apple ecosystem only
試下用 bear notes

我未用過不過網上一致好評

各位巴打用Evernote通常攞黎記啲咩？

Google Keep真係垃圾嚟

不過好似要俾錢先可以sync

唔想俾錢就要依賴 dropbox or iCloud
試下 Moo.do?
免費嚟講算係咁

定位尷尬
最得多又似 Google Doc / Tasks
做得少冇乜用

用咗google keep 好耐，不過google 啲新玩具好多都推出完就唔更新
inbox 又係，明明好好用，不過下年都係要摺

OneNote
最緊要係唔使驚佢執 加上all devices sync 仲要唔使錢